如果政府每戶送一部PS5，會成功抗疫？

=贊成
=反對

會好多女賣家出嚟交收

成百萬部邊有貨

人人都有邊個買？

有錢就可以出到貨比共產黨早一步同國庫我地就贏

人人都有低褲,點解有D毒撚係要搵女賣家出黎交收?

物流署招得標嚟都2023年

咁李嘉誠基金會有無得諗

有無勇者聽朝打上千禧年代問

比條女我屌

係好多女賣家
之後突然唔得閒,搵個細佬阿哥男同事出嚟交收

啲阿伯阿婆又送咩？ MyTVsuper 機頂盒？

都得